傳說中痴心的眼淚會傾城

霓虹熄了 世界漸冷清

好聽

推 好聽

真係好聽

朋友你係唔係傻咗

係好聽呀

歌詞先係重點

沒咩特別

聽歌係要聽啲歌詞先知首歌有咩意思